痴撚線，許智峯想向鄺俊宇宣戰

原來我牙峯識彈吉他
仲要唱歌咁撚好聽
真心佢把聲唱到好撚有feel
好似某民族唱緊自己民族既歌咁

牙峯既技能又解鎖咗一個
我越黎越抽離唔到牙峯背後既男人呢個角色

真心今次得罪講句，鄺B唱歌唔夠牙峯黎

大家訂閱呢個毒撚啦，捱到個樣都殘晒
記得仲要share出去呀
佢講野真係好易吸納中間/淺藍

樓主係牙峯頭號粉絲
#已FCed

我今日要對住個窗口唱呢首歌唱到聽朝

借個靚位

{得64%人反對支安法}想大型抗爭回歸首先要尋找某失蹤組織

今次唔關係唔係打手事

真係好撚好聽
聽到好sad

又係你個死Gay佬 日日夜夜post夠未

我投降 今次睇左同subscribe 左

牙峯頭號打手

冇話你係打手，只係覺得你愛牙峯愛得好瘋狂
Gay

幾charming

屌你老尾，依家先sub

有牙峯我變gay都冇所謂
可惜佢連仔都生埋，背叛咗我對佢既愛

癡線又係你個牙峯潛藏助理
牙峯有今日都要多謝你

牙峯助理？

真一睇到牙峯嘅po
都估到喺樓主開 不過都 撐！

只要係黃但係冇人留意
又偷偷地做好多野冇人知
我就會做打手

下一個諗住做rubberband/DGX打手

佢特登幫我地作咗首漫長
好撚好聽結果好小view
佢亦都講到明大家要相信未來見同發現號

真心歌手暫時係黃圈最慘嗰批

聲底又幾好

沖完涼再推post

聽埋鄺神, 佢好d

煲底約定難唱好多, 唔走音已經唔錯

link 呢

我都fol左樓主一排 每次見佢開post心諗又有牙峯睇一直都覺得牙峯好正啱啱聽完佢唱，真心覺得好聽！！！

毋忘六四
但有一個夢 不會死 記著吧
無論雨怎麼打 自由仍是會開花

樓主咪po 左

民主黨籌款

許智峯 自彈自唱 + 鄺俊宇 跳街舞

一定籌大錢

我八九點睇嗰彈得600 views

楊onq 做MC

學鄺神出書

啱啊...無諗過牙峯仲識自彈自唱
呢年對佢真喺另眼相看
臭魚嗰單又搞到我一起身笑醒

正

樓主真係許勇第一打手

已追蹤樓豬

仲有 kolor
已sub牙峯

呢個post 樓主同comments都好搞笑好有愛
希望我地可以一路keep住相親相愛 槍口一致對外去抗爭

好老土
重以為佢地除左政治之外就無其它嗜好

幫我老母表達一下對牙峯嘅欣賞之情
上次爛盆栽單嘢之後 我老母就開始峯峯前峯峯後

一齊上台唱過歌啦

好有型

又係你
一齊推爆佢個youtube

抱負：
使連登繼續是世界上其中一個最撚gay及hehe的討論區

牙勇提防痴漢ok?

冇自彈結他唱歌 + 跳舞 冇意思

牙峯

又係你

我峯

好掂

勇勇

可唔可以淨係捐比佢2個

以前屋企住維園附近，每年64 聽到呢首歌都會開窗聽...果時未有思考到底點解要悼念咁多年，但過咗2019，我嘅六月有好多日子都被記載咗唔同故事 。

但有一個夢，不會死，記著吧

無論雨怎麼打，自由仍是會開花

9-June-2019

又黎賣港啦

峯b

推

但有一個夢，不會死，記著吧

峯峯

我全日就係等緊你開post

仲諗緊點解音樂台見到許智峯

Pishhhhh

Push

牙峯本人?

曼德拉曾經講過

Gay係一樣好東西
你未Gay係因為係你生命中
未遇到一個令你Gay既人

唔知有仔 仲有個女

好撚顛牙峯

真

黃碧雲出黎做沙包
一拳100

好撚型

真心呢個毒撚到底仲有幾多野收埋
近排比堆風向post搞到好sad
今日有手足撤銷條罪都叫開心咗小小
啱啱收工見到牙峯唱歌哄我
我真係全世界最幸福既男人

下次又唔知會做咩野哄我開心

我都想做助理呀

英文都唔識多隻
驚影衰牙峯

做牙峯背後既男人就夠

見到許智峯嘅Post 就肯定係樓主開

🤚🏻☝🏻撐

識D野，有睇開牙峯黃店片
個片頭又係我個腦轉緊

佢唱呢類真係好fit

真心估佢唔到連唱歌都得

好聽喎

如果見到牙峯真人 真係要代樓主問
牙峯你知唔知道連登有個癡漢成日開Post讚你 表達對你嘅愛
會唔會有興趣請佢做助理

頂
好有諗頭

講技巧一定係流行曲難小小

但係牙峯係唱到嗰浸味出黎
好似民族歌呀

巴打係唔係仲細
唔知點解人越老會開始聽舊歌
細個會唔識欣賞

係
峯峯打手

真心想知牙峯知唔知樓主存在

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

屌你唔係因為你眼殘
係因為你冇訂閱鄺仔
條片鄺仔po出黎

罰你即刻訂閱牙峯同鄺仔

9月有得投, 實投佢

我因為你先愛上牙峯

識貨
牙峯無撚敵

佢嗰幾句好有feel

我捐晒成副身家比牙峯
都有幾百蚊

羅致光真係手足黎!

當年也反對23條立法的羅致光在訪問中版問及對国安法等的意見時表示：
「冇一個人(中央)有責任，有權力，去幫其他人(香港人)攬住一齊炒，你(中央)有權可以表達意見，唔可以攬住其他人(香港人)一齊去死，唔可以攬住其他人(香港人)受(国安法)嘅損害，然後就話(国安法)為你好，呢個係我不能接受嘅價值嚟」

一齊做牙峯打手
唔需要驚柒
只要你開我就推

個名牌叫OMDB

仲要佢表演嗌多幾次

屌你，騎劫我呢個post

可能牙峯都識跳
下條片挑戰鄺仔跳舞

我要做牙峯下半身嘅男人

push

真心佢好留意我地意見

大家一直都等緊領頭人做私人檢控
牙峯即刻伸個頭出黎

大家建議另類抗議
佢又有行動

唔會一味唔得唔得，佢真係落手做咗先
佢真係一個好議員黎

係型嘅

Follow牙峯
Ig、Fb、youtube

識唔識跳hiphop 先

想同牙峯夾band

我都係想大家開心同埋知道牙峯存在
始終場運動一日未完
大家都唔會真正開心
有時笑一下，轉個頭又會

手結他唔錯
可以出黎選叱吒我最喜愛男歌手
或者拉埋鄺仔出黎整隊組合打mirror
應該唔會被DQ呱

下次佢可能跳撚埋舞都唔奇

開始懷疑牙峯係偽毒

伯母識貨

但係牙峯係我既

你唔可以咁

咩意思

唔好搞到我冇得日日望佢放工、食飯

我之前真係港豬
依家好後悔

你條波台五毛狗
冇你既事呀
收皮啦

我愛峯峯

與其等我開
不如比我見到你開我入去推
要養成做打手既習慣

冇撚有錯呢

我睇到更新都嚇到
個衰仔又唱得幾有feel

牙峯專業打手

下次唔好不推文啦

有冇掛住我

可惜我同牙峯生唔到

其實你係咪on9 自己睇下鄺俊宇啲嘢先啦 今生只追逐梁天琦 依班泛民入到議會咪又係on99咁俾人打 見自己友俾人搞 都可以坐定定 把口講就叻

唔好咁啦
如果比佢知道
佢答你會考慮告鳩我
我就死啦

痴漢既身份係要祕密

唔好呀
一陣告我就仆街了

推！

愛牙峯係普世價值

班撚屌全部向錢看

痴線佬

後面俾你霸左
我要前面

2:10-2:20
淨係識呢招都拎世界冠軍啦

好掛住你

想做枝吉他比牙峯彈

你對唔對得住你老豆
幫伯母出軌

牙峯等我黎接收得啦

上面嗰個唔係我
不過我老母單身
聽朝等我話佢知佢有個咁強大嘅情敵先

求下大家幫我推

【黃色音樂圈】可唔可以入嚟幫手俾啲支持佢？

鄺仔幾時有坐定定
盲反都搵big暈黎講啦
更加唔好拉埋牙峯落水

我一向都覺得民主黨除咗牙峯同鄺仔之外
都要洗牌

我從來都唔會吹奏呢個黨幾好
而入面有幾個真係做到野，你幫下打手
有民意support佢地
等其他撚屌有機會學佢地都好

一味屌屌屌冇方法，點樣成事

唔想係呢個post都人嘈
比大家開心下啦

你調轉咗講

原來彈到咁樣就可以呃到人覺得你識吉他

原本諗住牙峯結咗婚
對手只有一個

樓主你真係好愛牙峯

正呀

考試咩
彈到首歌出黎，好聽就夠啦

你去問學生
十個有7個都唔知佢學緊咩啦

望到佢立會嗰幾場仗
而且個人又殘咗
好心痛

多謝樓主幫我pin

把聲真係幾有feel
許智勇

有來自四方八面嘅對手

係行動post就pin

我出post目的就係吹奏黃圈文化
等咗你呢類留言好耐

好型

利申 冇睇

我有哥布林法則

你都好型

利申 屌你

我直接走去牙峯前面佔有佢下半身

宜家議員多才多藝

唔夠鄺仔識跳舞咁勁

btw借位宣傳下

國安法又有乜好驚喎

多謝樓主

求下大家幫幫手推

【黃色音樂圈】可唔可以入嚟幫手俾啲支持佢？

我自己彈結他黎講，彈得有feel/能夠抒發到個情懷已經夠 今次牙峯真係彈出毋忘六四個feel加埋啲六四片

唔好喊

呵番

樓主幾時愛上阿峯

呢句說話

Shy

我相信你既愛會滋潤到佢

very good